利利今日來M唔舒服 有無兵兵送宵夜俾我食

我有啲hangry但m痛唔想出門口喔
娛樂台兵兵送嘢俾我食啦☆*:.｡. o(≧▽≦)o .｡.:*☆

肥婆學咩人收兵

我slim得嚟ok thicc下

男人老狗嚟M

樓主蒲兵兵

食過幾件步兵

樓主瀨屎賴到屎眼出血

你屎眼生喺個西到？？？？

你個老女人停能咗經啦 邊能到嚟M-.-

21800000
call me

MK

‎

正
點薯條一流

樓主乜水 冇人識你

娛樂台有好多動物比你食

c9經過。
樓主平時m到都係咁多血塊???
睇下婦科好喎。血塊太多太大唔正常架。

樓主快啲死就岩

無論你係仔定女，黎m真係可以好痛苦。
我個妹當年每次m到，頭2日都要盡量留係張床度，熱水壺+暖包咁樣打孖上黎舒緩小小。
如果你係女，又咁好彩冇痛過既，可以至少體諒下。
如果你係仔，你咁既態度應該好難keep到囡囡。

唔好意思，原來黎m咁辛苦
希望樓主真係聽下絲打建議真係睇下醫生
我一時口賤希望唔好介意

唔緊要。
雖然我覺得樓主係連登開收兵po好傻，但黎m係真係可以好辛苦。
c9生過仔，可以同你講，黎m既痛就係生仔陣痛前期既痛...生仔十級痛，你可以想像下。

想舐你m算

食得咁偏...

射精蛇咁能重口味==

我美食家